點睇依家啲人鐘意坐住電椅打機？

唔驚會電死咩？點解咁危險仲可以拎出黎賣？？

屌咁都有圖

坐左會勁D

電莖

你有冇睇綠里奇蹟架?

人地叫電競椅 字都未識學人做假膠?

直必

哈

多9魚啦，同屎波裝備多一9樣。

嘩 呢個ok

好似差咗啲嘢

電莖椅

樓主用得多電腦電親個腦

你唔好侮辱我地電競選手
香港人成日睇唔起運動員

你係？